突發！黃大仙廟火燭！！！

「係屋企要著襪」係黃大仙中心報道完畢

🤔又真係香火鼎盛喎

得d煙 火呢？

頭柱香咪搞唔成？

各位ip 都唔洗check 既巴打，記住掩口呀

封哂路，勁大煙，無入去影啦

如果無睇錯，應該係黃大仙

顯靈

計下角度就知係黃大仙

多謝你提供資訊，清

一年一度夏惠姨呢

矛啦矛啦，今年矛頭注香啦

黃大仙都有火

有撚火

肯定係啲耶撚走去放火

往觀塘方向塞撚到

點食團年飯

笑撚死

ip都唔使check

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

video

應該係檔口燒

火燒旺地